東方：反港台集會 示威者拳打腳踢襲記者

有團體今午(24日)發起反集會包圍香港電台，抗議港台電視部製作時事節目時立場偏頗，大會稱有逾萬人參加，警方指最高峰時有1200人。示威者下午3時起在九龍塘廣播道聚集，有警員在行人路拉起封鎖線。

現場數度發生衝突，大批示威者高呼「黑記」並多次辱罵在場採訪的記者，拳打腳踢，拉扯記者衣服及隨身物件，甚至伸脷舔記者相機鏡頭，又反屈記者施襲。惟警方未有處理事件，僅以身體分隔雙方及要求記者不要進入集會範圍。

集會發言人鄧德成於港台門外遞交請願信，要求港台不可作偏頗報道及偏幫示威者，又斥港台利用納稅人的錢傷害納稅人和政府。他要求港台在本月31日前回應，否則不排除行動升級。

港台表示，已收到市民聲音，香港電台一向提供平台讓市民表達不同觀點，工作人員亦是按章製作節目，並呼籲公眾可透過港台的計劃及節目表達意見。另外，集會中有港台記者被攻擊，港台表示該記者已身處安全環境。

有示威者襲擊記者，甚至伸脷舔記者相機鏡頭。

記者隨身物品被扯爛。

示威人士集會炮轟港台立場偏頗。

示威人士指罵現場記者。

東方都打死緊班人

得罪方仗

方丈
你係咪話我地東方垃圾

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

因集會期間拳打腳踢襲擊東方記者而被追擊的香港政研會

得罪東方仲想走?

奶東方記者鏡頭？

係

追撃la diu

伸脷舔記者相機鏡頭
笑到仆街 奶共奶到要奶鏡頭

甚至伸脷舔記者相機鏡頭

聽日記者會，希望記者會有番開頭d火

方丈份人好小氣架

繼差佬之後又一得罪方丈

好嘢
東方嬲多啲啦

嬲到一日出10條thread鬧就啱

好興一日出10條新聞大報復

今舖你唔比人拉我切丁

又得罪方丈

仲乜要奶鏡啊痴線

又搞靚女女記者, 方丈即刻出招

有1200人？

有示威者襲擊記者，甚至伸脷舔記者相機鏡頭。

笑撚到我

得罪東方

環乜春報下一個點名追擊對象

奶粉

屌, 睇相都聞到臭

個鏡頭

犯東方者

舔鏡頭 畜生行為

實捉到你！

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

實捉到你

方丈又來

成個大陸佬咁
請啲專業啲嘅演員啦屌

舔記者相機鏡頭
好L核突

呢班人同琴日人鍊嘅兄弟姐妹相比，一眼就睇出乜嘢係下等人同上等人、支那人同香港人嘅分別

方向都比人批鬥埋？

迫東方歸邊

正苦野都搞 唔知林奠同狗記點講

又助攻

社會垃圾廢老

因藍

方丈

狗黎,不意外

冇片睇？

現場幾乎所有傳媒均受到集會人士「招呼」，被集結人士恐嚇甚至襲擊，包括《星島》攝影師、《東方》女記者，後者曾被集會人士揮拳、圍堵推撞，有電視台女記者被踢打、扑頭，在場警方未有及時阻止，多次在「撐警」人士施襲後才上前分隔雙方，亦沒有叫圍塞廣播道馬路的集結人士行上行人路。最終一眾記者在無法安全進行採訪情況下，要退至轉角位等待，在主辦單位發言時才能回到港台閘前繼續採訪。

#1有link

有戲睇

又係大媽大叔？邊個節目有偏頗？

會唔會反警變到反中聯辦

好核突

方仗

睇黎阿伯既娛樂事業將受前所未有既沖擊

Thank you 香港政研LOL

d港豬會以為係我地示威者

唔撚係呀

藍血精神病人

錯 唔係叫反港台示威
係藍絲愛國示威！

得罪東方者,雖遠必誅。
實捉到你

脷舔記者相機鏡頭

班撚樣真係傻㗎喎
鏡頭都奶

初時以為攪鳩蘋果記者，點知又攪鳩方丈

成班甩皮甩骨

攪埋最小氣方丈，popo有排比人追殺

好暴力呀班愛國藍絲

下次鏡頭塗毒

同熱狗當年個節目奶手機mon異曲同工

東方記者心諗: 點解次次都係我

野人出沒注意

係咪要搞反一場圍CCTVB？照抄

成班生蕃

東方就黎變黃報

推多次

方仗分人

得罪方丈

推

做開雞

見大枝野就奶

咪同黑警一撚樣

舔記者相機鏡頭

好撚淫

得罪東方唔係道個歉就搞得掂架，細佬你地睇路

上次選舉加埋1000票都唔知有冇

係咪狗黎
見野就奶

真係狗嚟

仲係喺口腔期

反了

又要屌偏頗報道又要打記者想人地點撚報道你

方丈

721 ！！！！

點解幾次搞親都係東方女記者既

幾時逼到東方變黃報？

俾佢自己班藍絲鐵粉鬧到癲左

東方記者靚啩

呢班人智商有冇50

警黑共勾結又一鐵証

癡撚線

聽日東方會寫乜

依家D 廢老,一聽到示威者,就以為係黑衣人,

係咪告得？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但點解我上去個網站見唔到單新聞？
不過一入到去第一頁啲新聞
全部都係之前搞東方啲人嘅新聞

甚至伸脷舔記者相機鏡頭。

屌 .. 好核突

大陸嗰班喺人哋鋪頭屙尿 香港嗰班就奶鏡頭 係咪咁想話俾人聽自己係狗

職業病發作， 做乜撚野奶鏡頭

-69

智能啲嘢，尤其是帶cam帶gps嗰啲係最易洩露個人私隱

帶菌的

奶慣，見到野就奶。

佢地話會升級行動
手足準備守護港台

啊！又得罪方丈，你死嘞

你叫東方聽日點出頭版好

東方係唔係榮登全港最佳僱主

唔。聽講係愛國撐警團體

乜都黑記
真係好撚好笑

你係咪話我地東方垃圾

講真話=偏頗
得啦大公同文匯先係中立呀嘛

點解做親都咁7

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

呢班生蕃冇性

狗黎 fact checked

張相隔住個mon都feel到口臭

成班生蕃 垃圾
黑驚又唔去拉

得罪東方丈日報，你哋死得啦

屌呀 啲狗打人唔洗拉呀

好暴力啊

伸脷舔記者相機鏡頭

好撚噁心

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

點會得罪方丈

東方準備日日狙擊廢老

加啲辣椒上去

想奶d女記者頭

有時東方突然報黑警醜聞
成班痴線佬係咁屌佢毒報比毒果污染

狗改不了別吃屎

巴打你

雖遠必誅

藍黃係政見，黑白是良知，小氣係態度

好似生蕃咁

東方 方丈個方

有無人send返張相俾Frank Law睇睇？

東方丈

#因會

成班圍村佬咁既西樣

東方一定追擊狂出post

鬧東方垃圾，好大膽。

到底佢點解要咁做

莫得罪東方

打東方

我指打記者奶鏡頭片

有花生

豬隊友都係豬隊友, 有蘋果唔搞搞東方自己友

真係有樣睇

得罪方丈仲想走？

仆街 有少少鐘意左東方添

究竟東方係小器 奶共 定幫示威者

東方可以暫時connect下無壞

lam係咩玩法

甚至伸脷舔記者相機鏡頭 好撚核凸

奶鏡頭條友成個低能仔咁

825荃葵青遊行
轉左地點

有機會告到普通襲擊

但係個樣都唔似

係 啲人傻傻分不清
頭先落大家樂食飯都聽到人咁講

D廢老支那豬點解咁撚噁心
想搞事 可唔可以好好地破壞個鏡頭
係要伸利奶落黎 真係好撚變態
係咪佢地D支那基因影響到佢地係咁

好暴力

成班失禮死人

哦 佢地仆街了

東方不敗

好撚臭

開始

tk

一係狗
一係睇得av多

奶鏡頭
低賤人種

方丈份人 .....
大獲la 佢地

仆你個街就嚟攝影工具都要上gear先可以採訪，好撚污糟呀屌⋯⋯

點解無狗仔嘅？

打得好，不割蓆。

廢老唔識分

方仗份人好小氣架

點解東方次次都中伏

反集會嘅集會即係反唔反集會

得罪方仗

仆街了今次

其實權力好虛幻，你覺得佢有就有，你覺得佢無就無，就好似你覺得政府已經無權力管理我地，政府就已經失去左佢既權力，而你覺得警察再無權力執法，佢地就係無左權力。

公權力，係大眾既信任而形成，例如因為我地相信警察，所以賦予警察執法既權力，而當我地唔再相信警察，佢地就會失去權力。

但呢班人好可能都係方丈報讀者

中國人同香港人之別

民間記者會見！

東方丈助

證明呢班人全部都小學未畢業

下次帶定較剪剪撚爛佢條脷佢啦
核撚突突

得罪東方 實捉到你

打完咪又係冇人拉

好撚核突

好搞唔搞 走去搞方丈

2016年立法會選舉，香港政研會派出兩組名單，分別競選九龍西及新界西選區。他們在民意調查中一直徘徊0.5%以下的極低支持率，惟志在選舉論壇狙擊民主派候選人。[5]最後他們兩組名單僅獲共1,542票落選。

From wiki

有1000票好叻叻架啦
諗起個鄧德成表現都好啲
關新偉真係on9都爆

佢哋仆街啦 邊個團體攪㗎

記得其中一件選新界西
話梁振英民調唔代表乜嘢,金正恩係每國國內最多人支持嘅領袖,係咪代表金正恩

牛鬼蛇神， 妖魔鬼怪

咁嘅例子都有都智鳩障

唔通真係連方向都connect埋

都好過關新偉問游b仲有冇問阿媽拎零用錢

仲有鉛水佢屌民主黨話比第一單發現遲三個月先公布,係咪佢地負責
咁佢哋唔屌建制派反對特權法查鉛水

又想connect埋東方？

你今次大件事了

好核突呀屌